[
  {
    "question": "من هو الشخص الذي يُعتبر الذراع اليمنى لدربحة وقائد الطائرات الحربية المحترف",
    "answer": "ولف",
    "points": 200,
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "ما هي الشخصية التي تم وصفها بأنها زعيم المجرمين وقائدهم الحالي في المدينة، ويمتلك أسلحة فتاكة",
    "answer": "عناب",
    "points": 400,
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "من هو الشخص الذي قام بتأسيس سيرفر ريسبكت، واستولى على الحكم بقوة السلاح، ويُعتبر الأذكى والأخطر إجراميًا في تاريخ المدينة؟",
    "answer": "دربحه الدرابح",
    "points": 600,
    "difficulty": "hard"
  },
  {
    "question": " من هي الشخصية الغامضة التي تمتلك نفوذًا كبيرًا في المدينة ولديها رجال في كل مكان؟",
    "answer": "المجهول",
    "points": 200,
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "من هو الشخص الذي أسس الدولة وقاد عدة معارك من أجل الاستقلال والسيطرة على المدينة؟",
    "answer": "انور بن محمد",
    "points": 400,
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "كم كان المبلغ الإجمالي الذي تم جمعه في المزاد الخيري الذي أقيم في فندق البركة؟",
    "answer": "مليون 400 الف",
    "points": 600,
    "difficulty": "hard"
  },
  {
    "question": " ما هو اسم الفندق الذي تم افتتاحه في سيرفر ريسبكت وأقيم فيه مزاد خيري؟",
    "answer": "فندق البركه",
    "points": 200,
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "من هو القائد الميداني القوي الذي شارك في العديد من المعارك ولكنه توفي بعد أن تم إعدامه على يد أحد المجرمين؟",
    "answer": "علي احمد",
    "points": 400,
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "أي الشخصيات كان له دور في إسقاط دولة بوليتو باستخدام جهاز الاستخبارات؟",
    "answer": "ماثيو ستانلي",
    "points": 600,
    "difficulty": "hard"
  },
  {
    "question": "ما هو المبلغ الذي قام بانفاقه دربحه على سيرفره ريسبكت",
    "answer": "اكثر من مليون ريال سعودي [بحسب كلام دربحه]",
    "points": 200,
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "كم بلغت أعلى قيمة للمزايدة على أحد أجنحة فندق البركة؟",
    "answer": "700 الف دولار",
    "points": 400,
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "مين هو الشخص اللي انوصف بأنه زعيم المجرمين في المدينة؟",
    "answer": "عناب",
    "points": 600,
    "difficulty": "hard"
  },
  {
    "question": "مين اللي أسس سيرفر ريسبكت؟",
    "answer": "دربحه كثر الله خيره",
    "points": 200,
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": " كم كانت نسبة التبرع من قيمة المزاد الخيري؟",
    "answer": "70%",
    "points": 400,
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "",
    "answer": "",
    "points": 600,
    "difficulty": "hard"
  },
  {
    "question": "كم المدة اللي انسجنها فانوس كسره المدعو ابو لبن في المحكمة",
    "answer": "400 شهر",
    "points": 200,
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "من هو قهوجي الغرب",
    "answer": "لبش وعائله الكرنكاوي",
    "points": 400,
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": " من هو الشخصية اللي كانت عندها فكرة توحيد العصابات تحت راية واحدة لمواجهة الشرطة؟",
    "answer": "العقرب",
    "points": 600,
    "difficulty": "hard"
  },
]
